{
  "Sale of apartments": "公寓出售",
  "Houses for sale": "镇屋出售",
  "Apartments for rent": "公寓出租",
  "Updates": "更新",
  "Details": "详细讯息",
  "Select the type of real estate": "选择类别",
  "Sign up": "注册",
  "Login": "登录",
  "Post": "上传讯息",
  "Sign out": "登出",
  "Residential land": "住宅用地",
  "Address": "地址",
  "Area": "面积",
  "Contact Phone": "电话号码",
  "Open account": "账户登录",
  "Change password": "修改密码",
  "Agree": "确认",
  "Email (to retrieve password)": "电子邮箱（取回密码",
  "Price": "价格",
  "Effect": "有效日期",
  "Picture": "图片",
  "Avatar": "头像",
  "Name": "姓名",
  "Cancel": "取消",
  "Hotel": "酒店",
  "Highlight": "突出功能",
  "Retrieve password": "取回密码",
  "Contact help": "客服中心",
  "Type of real estate": "房地产类别",
  "Password": "密码",
  "Square meters": "平方米",
  "Contact Person": "联络人",
  "Accommodation": "房子出租",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Chinese": "中文",
  "Posted history": "已上传讯息",
  "Pinned": "标记讯息",
  "Maximum of 8 characters": "最多8个字符",
  "From": "从",
  "To": "至",
  "Personal information": "个人信息",
  "Rent": "店面出租",
  "Personal page": "个人管理",
  "Wallet": "电子钱包",
  "Villa": "别墅",
  "Please input address": "输入地址",
  "Please enter detailed information": "请输入详细讯息",
  "Confirm password": "确认密码",
  "RoomId": "编号",
  "Office for rent": "办公室出租",
  "Please login": "请登录",
  "Cellphone": "手机",
  "New password": "新密码",
  "Please check Email to get Activation Code for new password": "请检查电子邮件以获取激活码！",
  "Activation code for new password": "新密码的激活码",
  "Violation report": "违规报告",
  "Address is not correct": "地址不正确",
  "Cannot contact": "无法联系",
  "The house has been rented": "房子已出租",
  "Send": "发送",
  "Thanks your for reporting to Nhabaola": "感谢您向Nhabaola反应！",
  "Complaint": "意见回馈",
  "Inaccurate Address or Not Called or Leased House": "地址不准确或电话号码错误或房子已出租",
  "Notice": "注意",
  "Image library": "图像库",
  "Camera": "相机",
  "Congratulation": "恭喜",
  "You get": "你收到 ",
  "dong in wallet": "越盾在电子钱包",
  "Account or password was changed": "帐户或密码已更改",
  "Please enter an account": "请输入账号",
  "Please enter a password": "请输入密码",
  "Login successful": "登陆成功",
  "Incorrect username or password": "用户名或密码错误",
  "Retype": "重新输入",
  "Post Facebook Successful": "发布Facebook成功“",
  "Error": "错误",
  "Please contact Admin in the Help menu": " 请透过客服中心联系管理员",
  "Cancel Facebook login": "取消Facebook登录",
  "Login unsuccessful": "登录失败",
  "Please enter the cellphone": "请输入手机号码",
  "Confirm password is incorrect": "确认密码不正确",
  "Please enter fullname": "请输入全名",
  "Mark successful": "标注成功",
  "Thank you for rating": "感谢您的评价！",
  "This account does not exist": "此帐户不存在",
  "Please enter the Activation Code": "请输入激活码",
  "Please enter a new password": "请输入新密码",
  "Reset password successful": "重置密码成功！",
  "Incorrect activation code": "错误的激活码",
  "Please check the INTERNET and reload the page": "请检查网络连线并重新加载页面",
  "You need to login to Facebook to post this on your Timeline": "您需要登录Facebook才能发布",
  "Do you want to login now": "你确定要登录吗？",
  "Install the Nhabaola Application for more Real Estate": "安装Nhabaola搜寻更多物件",
  "Share from Nhabaola application": "* 从Nhabaola分享 *",
  "Contact": "联系",
  "Description": "描述",
  "Installation": "安装",
  "Do you want to change language": "你想改变语言吗？",
  "You have switched languages to English": "您已将语言切换为英语",
  "You have switched languages to Vietnamease": "您已将语言切换为越南语",
  "You have switched languages to Chinease": "您已将语言切换为中文",
  "Please enter old password": "请输入旧密码",
  "Confirm new password is incorrect": "确认新密码不一致",
  "Change password successfully": "更改密码成功！",
  "Old password is incorrect": "旧密码不正确",
  "Registered Date": "注册日期",
  "Are you sure to logout": "你确定要登出吗？",
  "Old password": "旧密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Change avatar": "改变头像",
  "Hotline": "热线",
  "User manual": "用户手册",
  "Please select a avatar": "请选择一个头像",
  "Please enter contact cellphone": "请输入手机号码",
  "Invalid cellphone number of Vietnam Mobile Phone": "手机号码无效",
  "Please enter a price": "请输入价格",
  "Please enter an area": "请输入面积",
  "Please select real estate": "请选择房地产类别",
  "Post successfully": "发布成功！",
  "Wallets are not enough. Please top up money to your wallet": "余额不足，请充值！",
  "Contact cellphone": "联系手机号码",
  "Select": "选择",
  "The effective end date is not less than the start date": "有效结束日期不小于开始日期",
  "The highlight end date is not less than the start date": "突出讯息结束日期不小于开始日期",
  "Update successful": "更新成功！",
  "Delete successfully": "删除成功！",
  "Set top successful": "置顶成功！",
  "Searching": "搜索...",
  "Expired": "过期",
  "Would you like to turn off notification": "你想关闭通知吗？",
  "Would you like to turn on notification": "你想打开通知吗？",
  "Receive notifications from customers": "接收来自客户的讯息",
  "Effective date": "生效日期",
  "Highlight date": "突出功能生效日期",
  "Do you want to set top": "你想置顶吗？",
  "Set top": "置顶",
  "Are you sure to delete": "你确定要删除吗？",
  "Delete": "删除",
  "Please enter Email": "请输入电子邮件",
  "The email is incorrect": "电子邮件不正确",
  "New Account Registration": "新帐户注册",
  "This account has already existed": "此帐户已存在",
  "Your information is updated successfully": "您的信息已成功更新！",
  "Email": "电子邮件",
  "Tens of square meters": "十平方米",
  "All real estate": "全部",
  "Please enable Location Service": "请启用位置服务",
  "Access to your Location is denied": "定位功能被拒绝",
  "CAMERA access is denied": "摄像机功能被拒绝",
  "CAMERA_ROLL access is denied": "CAMERA_ROLL功能被拒绝",
  "The right to receive notice from Nhabaola is denied": "从Nhabaola收到通知功能被拒绝",
  "Greater than": "大于",
  "Less than": "小于",
  "Radius": "距离",
  "Do you want to send a message to all Search Posters on the Map": "你想发送消息到地图上的所有房东吗？",
  "Search": "搜索",
  "Radius within": "距离内",
  "km from the searcher's location, including your post at the address": "公里搜索者的距离，有您发布的地址",
  "Send message successfully": "发送消息成功！",
  "My location": "我的位置",
  "Search location": "搜索位置",
  "Finding": "搜索",
  "Go": "进行",
  "All": "全部",
  "million": "百万",
  "tens of millions": "千万",
  "one hundred million": "亿",
  "billion": "十亿",
  "tens of billion": "百亿",
  "hundred billion": "千亿",
  "hundred square meters": "百平方米",
  "thousand square meters": "千平方米",
  "tens of thousands of square meters": "万平方米",
  "Clear filter": "清除过滤器",
  "Filter": "过滤器",
  "Please enter a comment": "请输入评论",
  "Comment successfully": "评论成功！",
  "Comment": "评论",
  "Do you want to send a message to this poster": "你要发送消息给房东吗？",
  "Your post at the address": "您的发布地址",
  "Find the way": "导航",

  "The effective date must be greater than the current date":"生效日期必须大于当前日期",
  "The effective date must be less than the end date":"生效日期必须少于结束日期",
  "The start highlight date must be greater than the current date":"开始突出显示日期必须大于当前日期",
  "The start highlight date must be less than end date":"开始突出显示日期必须小于结束日期",
  "Automatic translation to English":"自动翻译成英文",
  "Automatic translation to Chinese":"自动翻译成中文",
  "Post Now":"现在发布",
  "Chat now":"现在支持",
  "QR Pay":"QR支付",
  "QR Top Up":"QR充值",
  "Top up successfully":"充值成功！",
  "QR has been used":"QR已被使用",
  "QR is invalid":"QR无效！",
  "Wallet available":"钱包可用"
}